有冇人試過比Youtube 删警暴片

今朝upload, 下晝比佢下咗架

佢有寫原因，你睇下佢講咩先

提醒您，我們的社群規範中明列 YouTube 允許和禁止的內容。 您的影片「」遭到檢舉，目前已送交審查。 經過審查後，我們認為這部影片違反相關規範，因此已從 YouTube 移除這部影片。

我們瞭解這項處置可能會造成您的困擾，但是為所有使用者提供安全無虞的 YouTube 環境是我們的重責大任。如果內容違反我們的規範，就會遭到移除。如果您認為我們的判斷有誤，請提出申訴，我們將重新審查。請繼續閱讀下方的詳細資訊。